如果係火之丸相撲個畫師畫鬼滅之刃會唔會好好多

火之丸相撲個畫師畫鬼滅之刃會唔會好好多 Ｘ
火之丸相撲個動畫由ufotable做會唔會好好多 O

就算比拳願阿修羅果間做都好好多了